德外長：國安法影響德國與中港關係 將推出簡化港人入境等措施

德國外長馬斯（Heiko Maas）周三說，德國將就香港實施港版國安法推出措施回應。

馬斯說：「若『一國兩制』原則因國安法受損，將影響我們與中國和香港的關係。」他列舉德國可能推出的具體措施，包括簡化香港人的入境規例、限制出口某些軍事用品、給予科學家、記者和藝術家的獎學金或受影響、以及終止與香港的引渡協議。

Too late, DDR SWINE

其實無人話佢排支嘅立場係受美國影響

歐洲加速無害，快加速

其實特區同BNO入神根境仲可以點簡化?

唔使簡化
將特區護照視為中國護照就夠
個訊息好明顯
冇禁止入境構成歧視
對為中港兩地更緊密作出貢獻嘅國安法給予肯定
取消對中國籍人氏有不同等待遇此等干涉中國內政嘅錯誤改正
從今以後德國更堅定維持一個中國原則
維持只有一款中國人民進入德國嘅入境政策
而由於澳門並未有同樣法案推行，即時視澳門護照為非有效中國護照，全面禁止入境

咁會唔會好啲？

埋位啦埋位啦

better late than never

推

軸心國又喺度扮唔係軸心國

見致連英國做實事, 德國先跟住做返啲野

若
可能

做狠啲啦

你d F1呀，火車就咁撚快，外交就慢到龜速咁

申延閱讀

［好文］默克爾對華立場，德國政界也受夠了

睇個款特區免簽將成神話，香港出世就網簽，非香港出世就領事館拎簽證

德國啲政黨都唔妥件肥婆奶支立場

立國安法前應該試探過德國底線，點知德國急轉彎

係咪要準備定石頭

德國一早埋位啦
德中伊

學壞一日

學好三年

基本上肥婆接近叛國咁濟 無乜人鐘意佢

咁咪好囉 回頭是岸

幾時可以換人